只因心中溫暖 都跟她消失去 今天只得一串淚水

牙蓋